忘掉擼過的她 重新的出發 再見水卜吧

忘掉擼過的她 重新的出發 再見水卜吧
別再看塵封的光碟 你正在要出家
打得多 人應該接受 都有日萎下
其實沒有一種偷歡快樂永遠也不差

就似這一齣 曾經稱得上 美乳甲天下
但霎眼 曾J的A片 快要掉進深坑
紗倉不會每日常在
JJ不可只對みあ
愛的人 沒有一生一世嗎
大概不需要害怕

忘掉擼過的她
當初的影碟膠殼印着那位她
扯走體操褲那道床
及一切美麗舊年華 明日同步拆下

忘掉擼過的她
飛機杯、KY、LoveDoll及兩盒藍駝
出精的光境不過借出 到期拿回嗎
想J到下一代 是嗎

唔好勉強

擼乜鳩 大陸用字 拉

忘掉J過的她 重新的打丁 看字都宮吧

忘掉砌過的她

擼你老味

好尷尬